誠哥密友周凱旋，去左打輝瑞，一睇就知佢蠢過我地連登仔？！

人哋管得個二三百億美金誠哥身家，都咁蠢去打德國野，好快就有副作用死撚埋，我哋唔打派又win

未滿30可唔可以陪長者打之後一齊打埋?

輝瑞係美國公司

原來香港都有

Biontech係德國公司，輝瑞係同佢合作，所以我打左德國輝瑞

睇下家明點笑鳩你班恐怖撚好過

誠哥都咁蠢叫佢去打，睇黎馬雲 馬化騰叻過誠哥十倍

佢地打咪佢地既事
點解一定要講到唔打就係傻仔
你自己鐘意打咪打
唔洗吹奏

而家又唔係多病
對咁新既疫苗有副作用顧慮係好正常
佢哋咁老驚中左武肺仲大件事正常
後生細仔睇唔到有趕去打既迫切性

如果唔得洗乜限2個陪…